陳偉霆紅到 係咪中国對世界環保事業最大貢獻

咁嘅垃圾都可以搵咁多錢

紅咗都做埋d咁嘅柒野

殘體？？

你想我用呢個「國」？

不了

臭坑出臭草

雖然我唔識跳...不過Finger Tut係咁架咩